［求救］屋企多左隻螳螂

我住三十幾樓

神獸

引走

放佢出公園啦

試過有隻螳螂痴係我背脊 跟左我上22樓

咁恐怖

俾舊鋼佢等佢進化

有無人附近有養雀

係咪上黎踢館

有冇跟佢學拳？

打死佢好似會有蟲出嚟

諗起細細個果陣 係個公園度第一次見螳螂
幾個細路一齊圍觀
點知有另一個細路走埋黎望左眼
就一腳dum偏左佢

識得食甲'由'

仲要同人通訊先進到喎

鐵線蟲

LV6就得

睇下佢地啲食蟲片先再講啦
到時食係食左 但一地蟲碎嚇都嚇撚死你

咁低咩

有無片睇

卡力斯

放生～

當寵物

浸死佢會有鐵線蟲走出黎

一但比佢掂到水會有恐怖片情節出現

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

一日都唔知食唔食到一隻

仆街細路

7.1維園見

9唔搭8

螳螂捕小強

下世小心d

巨鉗螳螂

油炸好食

好青綠 睇落好新鮮
今晚可以加餸了

好似異形咁
會破肚而出

我都試過 蜈蚣都試過

用盒/袋裝起佢
再拎去公園

最後喺心內送上祝福
希望能多長一些時間

浸佢落水都會

條蟲會唔會入人體

一般人住村屋應該好易見到
你掉出去啲花花草草算啦
你住三十幾樓都跟到上嚟
佢幾鍾意樓主

好野黎，幫你食甲由

肯定會
寄生蟲

我屋企門口都有隻 好cute

討論點可以無圖

咁條蟲出嚟之後去邊？？
認真問

我住21樓都試過無啦啦有隻
一嘢fing咗佢落街

搵動物然後鑽入去

我喺水族館見過有人中招

一定有?
螳螂洗唔洗飲水?

叫樓主試吓

係咪屋企人有人過身

仲以為係肥螳螂

一本字典飛埋去攪掂啦

Up

小心生蛋 到時一屋都係小螳螂

其實佢身體吉唔吉肉？
一下爆炎神掌係佢天靈蓋度拍落去會點？

我都試過螳螂bb痴係我身，之後比D菜佢食，唔記得左佢係食肉

要用精靈球收復左先

佢有生蟲先

殘體 幾好睇都唔會禁入去

屌老母 睇撚到鐵線蟲屎忽即刻收縮左

螳螂交配完仲正

好撚大隻

明明張相幾靚仔
屌啲片個preview愈睇愈想嘔。。。

放生啦 門窗外都得

功夫熊貓d隊友

同佢猜兩拳先

我竟然明
等人貼link

Why

好晶瑩剔透

記得睇過好撚核突

一腳dum偏個死𡃁仔
等佢試下隻螳螂既感受

搵到了

成隻都係空殼
我第一次見係去咗台灣啲山區，沖涼見到隻螳螂
沖死咗無耐見唔對路，仲識郁
先知佢哋好常會有鐵線蟲寄生

捉完監生由個嘴食上去，其實都真係幾核突。。。

點解會有人攞啲咁噁心嘅嘢嚟拍片

不如問點解咁多人睇

螳螂面對蟋蟀，迴響也如同幻覺

諗起魔力寶貝

伸手係隻野後面捉條腰個位就得，
掉出窗，佢識飛唔會死，
當然你即刻閂窗啦
申利捉過，
以前天水圍三十幾樓飛過隻入屋

搵隻黃蜂黎食咗佢

因為前幾日我見到有隻黃蜂喺我屋企窗框度進食螳螂

點解定哂格
同埋比佢攻擊會唔會流血

姐係巴打你都。。。

試過沖涼除晒衫隻腳突然刺痛一下
先見到有隻螳螂係到
我心諗我都冇搞鳩你你就無啦啦插鳩我

細個養過螳螂，
諗住屋企人無lala係屋企門口見到，
捉咗之後比我。

個時唔知佢係食肉，比d蘋果佢食，
佢一路都冇食，
之後拎出黎諗住喂佢飲水，
佢用對鉗一野扣實我隻食指，
瘋狂咬鳩我。

螳螂個口構造好似有好多把刀咁，
比佢好似mh雙刀咁洗咗幾兩三秒，
先fing得甩，一望發現隻食指冇咗一忽仔肉。

個時一路唔知點解佢唔食野，
擺多兩日發現佢個身由鮮綠變到枯枯黃黃咁，之後仲無lala發現佢斷咗隻腳，
但隻腳殘肢不知所踪，懷疑佢自己食咗。
最後我見養唔掂，係個草叢放生咗佢。

*個時屋企人無lala係屋企門口見到

慘到
冇肉食到要食自己隻腳

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

睇螳螂食野好治癒 好想養隻

其實佢想食你

上個月唔記得閂窗瞓覺，瞓醒見到隻螳螂係正我隔離
個人當堂醒晒！屌左聲

自從養咗貓之後 老鼠曱甴蜘蛛 全部冇曬